<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[Solution Provider]]></title>
        <description><![CDATA[Solution Provider]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/strazzabosco/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Tue, 05 Jan 2016 22:27:49 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/strazzabosco/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[L'azienda]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>L'azienda</h1><p>L’azienda, di giovane costituzione, ma formata da persone dalla vasta esperienza pregressa, si propone di seguire in tutto e per tutto i propri clienti nelle loro esigenze di innovazione e mantenimento degli apparati tecnologici.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/ebef2664784544195c2c6cd3da0e8389b3bf3d3b.png"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/strazzabosco/lazienda/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">97b6f550-a160-4632-9916-1e33a98fa1cc</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 22:27:43 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Il secondo anno 2015]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Il secondo anno 2015</h1><p>L'anno 2015 parte con l'entusiasmo di fare squadra aggiungendo il terzo componente del nostro team. In tre possiamo quindi concentrarsi in tutti quegli adempimenti che rendono un'azienda differente da un professionista o da un gruppo di professionisti. Un'azienda di consulenza ha come valore principale: le persone che la compongono. Il primo semestre, con coscienza di ciò, ha portato ad un grosso investimento nella formazione del personale interno ed alle prime certificazioni di competenze attraverso percorsi di studio e test di verifica internazionalmente riconosciuti. Nel semestre successivo, anche grazie ad una pressione fiscale che non premia il secondo anno delle imprese, ci si è concentrati nell'acquisizione di clienti e relative commesse. Una eccellente risposta del mercato ha permesso di capitalizzare velocemente e di consolidare l'azienda che ora più guardare con grinta all'anno nuovo. Questi risultati sono stati raggiunti grazie ai dipendenti tutti che si sono adattati alle avversità di una "startup" ed anno apportato chi entusiasmo, chi competenza e chi professionalità : GRAZIE !!!</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/add80027ada6a76ec34ac5ed9734b378d8f038bf.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/strazzabosco/il-secondo-anno-2015/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">c8b1393b-8862-4748-9255-c26b7dff77b5</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 21:58:08 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Risultati 2014 nel settore PDM]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Risultati 2014 nel settore PDM</h1><p>I risultati nel settore PDM sono stati interessanti. Sono state fornite ventuno nuove licenze PDM nel complessivo parco clienti. Sono state "smontate" dieci stazioni PDM non congrue con le esigenze aziendali fornite dai competitor e rimpiazzate con prodotti più idonei alle esigenze espresse dai clienti.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/16830c5683d272ab21ae8a19b0cdb76dd6be04b3.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/strazzabosco/risultati-2014-nel-settore-pdm/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">4853eef6-c6a0-4604-ae1b-0b499edcb4fe</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 21:36:58 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Risultati nel campo del CAD]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Risultati nel campo del CAD</h1><p>Nel settore dei sistemi CAD il 2014 è stato un anno decisamente valido. Senza commerciali dedicati e con un unico partner, sono state fornite ai nostri clienti diciotto stazioni CAD, come somma tra quelle nuove e quelle aggiornate, e cinque delle quali di rete.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/c3728fcbbbd5fc8623b181590a7fd9765c6214e4.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/strazzabosco/risultati-nel-campo-del-cad/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">dbb6faab-974b-468e-99ec-1174918f44eb</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 21:14:04 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[Il primo anno 2014]]></title>
            <description><![CDATA[<article><h1>Il primo anno 2014</h1><p>Il primo anno l'azienda è partita con la sola forza del fondatore e con pochi spicci. Fortunatamente, con 15 anni di esperienza pregressa, le idee erano chiare e si sono materializzate subito nell'acquisizione dei primi clienti, con una redditività immediata. Questo ha permesso di approcciare i primi business partner che hanno risposto in modo entusiasta alla proposta collaborativa di una entità consulenziale e quindi non concorrente ai classici fornitori di prodotti e servizi. Con i primi progetti di grandi dimensioni l'azienda ha consolidato la propria posizione nel mercato. A fine anno l'opportunità di aggiungere un secondo componente all'azienda ha permesso di cominciare a soddisfare una maggior numero di richieste.</p><img src="https://s3-us-west-2.amazonaws.com/the-grid-img/p/44c2b7ef94ddd03dab901fe3bd502ecb2f141545.jpg"></article>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/strazzabosco/il-primo-anno-2014/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">9e8a76dd-6b3c-4367-b0b0-66b058153056</guid>
            <pubDate>Tue, 05 Jan 2016 21:47:25 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>